pokerstars 合法？

想問有無爸打知道pokerstars real money 犯唔犯法架

聚賭 最多就罰三千

不過

不過？

你擔心點樣係上面贏到錢好過啦 個個都當自己係古天樂呀

你依家殺左人